雲加：會留給繼任人一支好球隊

雲格已經執教阿仙奴滿20年了，雖然對於他近年來的執教表現褒貶不一，但誰也不能否認雲格對阿仙奴的巨大影響。在接受採訪時，雲格更是信心十足的表示，無論自己未來的繼任者是誰，自己都會留下一支強大的球隊。

雲格說：「我一直覺得，作為教練，你需要在三個層面產生影響。第一，是對球員個人的職業生涯。第二是對球隊的風格和成績。第三，就是對球會的整體結構。」

雲格繼續說道：「現在球會的層次和我當年剛來時已經不同了。當我離開時，我會留下一支擁有強力財政資源和良好架構的好球隊。如果這能幫助繼任者能做得更好，我會非常自豪的。至少，我能留給繼任者一個能做得更好的條件，我認為這是非常重要的。」

「對我來說，球會也是教練價值觀的反映。我已經在這很久了，我希望這種價值觀可以持續下去，尊重、謙遜、患難與共，我也希望球隊能夠繼續前進。」

雲加=乾隆

呢條友留pat屎比愛蛇
真係多得佢唔少

雲加=路易十四

但阿迷唔識珍惜

手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

講真雲加產真係唔差
iwobi auba laca ozil 呢d係寶來，執下條後防夠前4
你老味80m買比比

留埋d垃圾殺卡細梅2&b

係愛狗搞到隊波屎都不如

買兩隻前鋒撞哂位，如果用一隻前鋒錢入右翼會好好多，比比都唔洗買禾比唔洗賣，搞到阿仙奴到而家都打唔到一前鋒兩快翼呢種結構其實雲加都有啲責任

第一次見人話iwobi係寶
雖然係拖肥唔算差 都唔係寶丫嘛

2&B >>>>>>> 屁屁

我又覺得係高層想要auba 多過爺爺想要

Iwobi執撚佐40m仲想點
自己買一堆水貨

早兩年你班撚屌阿迷夠話雲加廢老啦
兩年後你會懷念iwobi

free走藍直情係世界級操作啦

慳左人工你識西咩

逐個點評

拿卡>>>>>費明奴
睇上季數據就知 入球助攻都多過條單眼佬

羊>>>文尼
兩條友都係跑狗 羊出名就係得個跑 又贏

義和B=沙拿
一個明日之星 能力由60升到85
一個一季貨仔 能力90跌到85
之後走勢都唔撚洗睇 識教就係黑C朗

雲加雖死 但十年遺計
比愛狗一下子就摧毀

義和B比高普教下應該會係top3

班仆街清撚晒藍斯禾比卡蘇拿夢遺
呢班人放返落黎點都踢正選

卡蘇拿就算做手術長抖，雲加都照續
班高層一野賣走佢
人地而家西甲第二春

留左嗰d唔係比愛狗清曬就係愛狗唔識用
中場有藍斯牛奶仔米希達恩唔要 寧願用條濕鳩根度斯
又用晒爺爺儲落d錢買個廢過iwobi嘅比比
奧燒就比佢投閒置散 一換左阿迪達即刻sharp左勁多

由而家開始重用梅斯達菲沙加補返數啦

雲狗真係拍拍屎忽就走人

雲爺爺埋地雷，留低梅斯達菲冼愛Sir一獲

死開啲啦

條中後場永遠猜唔到上前
結果次次要大衞雷斯後面大腳長傳
明明出奧燒幾場就見到一回後彈幾腳 個波就猜返順
但愛美麗死都唔用

廢老餘毒

梅唔係爺爺要買

無及時清走個💣

其實pepe場上表現唔錯

雲加=孫中山

樓上班反雲狗我屌哂你地老母

認真 爺爺留低 隊波點都完整過費sir 走後嘅曼聯

free走藍斯,wilshere,cazorla
到而家willock,根度西
愛狗真係屌你老味

成個球場留俾你，你仲想要咩呀？

最強黑暗兵法？

尊重d 啦清，雲爺爺留咗上屆英超神射手奧巴俾下一任，仲想點？

假膠既野

wilshere算柒數啦
放藍斯卡叔走就真係鳩

wilshere做後備點都勁過willock根度西

其實得罪講句 賣wilshere iwobi ramsey 開始呢隊阿仙奴仲係咪阿仙奴

雲加走已經唔係

你又知今季唔使降班

On9愛狗自己賣晒藍斯禾b呢啲真阿
入晒堆水貨

愛狗賣晒ramsey mk iwobi monreal k6

其實得罪講句 無左雲加 開始呢隊阿仙奴仲係咪阿仙奴